前高官王永平delete FB 保護曾到訪其FB人士

Joseph Wong Wing-ping, a former secretary for the civil service, on Wednesday (15/7) morning said he decided to delete his social media page permanently, citing a reason for protecting the personal data of those Facebook users that visited his official page.

On a post on his official Facebook page, Wong said he decided to delete the page permanently, which will come into effect later, to “ensure that the personal data of those netizens who logged in to the page will not be intercepted.”

Push